[神作噬謊者作者迫稔雄出品］巴突克戰舞討論區2

舊post沉左，反正新刊再開開個新post先

劇情簡介
在極其普通的家庭長大的，總有着未知的孤獨感與束縛感的女子高中生三條一里。
在便利店被強盜襲擊的那個瞬間,體驗了非常不可思議的身體本能——
這就是，與她有關的名為解放的故事，拉開了帷幕。

音樂、格鬥、舞蹈、宗教...融合人類百學的戰舞“卡波耶拉”。
“漫畫力的追求者”迫稔雄全力以赴，創作的異類青春大河劇，開幕！

有睇個噬謊者既巴打就會知呢個作者出品一定係正野
雖然今套冇噬謊果種痴線鬥智，不過打鬥場面方面有過之而無不及
不同於噬謊者既超人式戰鬥，巴突克既動作場面更講求現實
但唔代表d動作場面會唔華麗
而且更重要係因為作者本人都真係有學卡波耶拉，所以係畫得勁流暢

節錄自作者twitter

不過某程度上呢部作品有個缺點都係同噬謊者一樣
就係要等到佢入戲肉開始先會真正好睇

一黎作者需要時間鋪排故事
好老實講頭果十零話真係會有d唔知主線係咩既感覺
不過一揭開某個角色既秘密開始個故事就會一氣呵成咁落

二黎作者畫細路既畫功係麻麻
不過放心，一入戲肉主角群就會大個仔變到又靚又型

可惜本作品叫好不叫座，單行本銷量麻麻
由岩岩最新85話起轉左去web版連載，應該係雙週星期六先更新

最後送上小小場面引大家入坑

push

中文單行本出左第一卷啦

大概幾多集先入正題？

即刻幫你checkcheck
11話會提到某個角色既背景跟住就入主線

再share

lm

86出埋
暴走列車

一集好似其他漫畫打左幾集咁

唔會拖

呢個 post 真心出得好
好鍾意迫稔雄，噬謊者 同 巴突克戰舞 都好有水準
分鏡、畫功(有種港漫/水墨畫味道)、鬥智俱佳
真係唔希望喺日本同香港 underrated

太多人講一開始唔知做咩同埋d大頭細路畫得怪咁樣錯過呢套漫畫太唔抵
索性一開始就講清楚

回返甲斐 (全接觸空手道) 個朵，暴走列車

真心唔拖戲
無意引戰，但真係贏其他鬥智作品一大截
就好似最新 85 同 86話，如果我無睇漏眼，迫神只係用幾句就交代點解三條轉場公園開打，唔係唔用腦鳩打

拿雖然我擺明係hardsell
而呢套d戰鬥又真係幾有心思唔係鳩打
不過我又唔會當呢套係鬥智而去評其他鬥智漫畫既

咁正都無人睇

係囉

冇貓玩傻左

戒斷症狀

好得意

幫推 打得好好睇

HO BALL! 希望單行本唔好又出出下唔出

唉果陣追緊噬謊者 上網未有漢化 特登去買單行本 由3x 話開始買 諗住之後儲齊一套 點知

伽羅

我買左日文第一卷

題材都係噬謊者吸引d 但都好睇

日文好似出到7定8

噬謊係心目中永遠第一神作無得鬥
不過都推推介下呢套

我尾果8期買左日文版補完算

大頭細路去到幾多話？
可唔可以skip 咗佢？

19話正式開始高中篇
盡量不建議skip，因為某角色背景好重要
最極限12話開始啦

想睇又想skip係咩玩法
又唔係好似op咁差唔多成千話
而家先第86話

Skip會睇唔明架喎

因為睇咗頭幾話真係唔係好頂得順啲大頭細路
好獵奇

明白既
所以我都話埋比你聽11,12開始一定要睇
唔係你會唔知後面為咩而打
不過最好都係唔好skip啦

呢套好撚正 好似現代打鬥版既武俠小說
個個角色出黎打交都好有氣場

港漫咁

呢套正呀好睇
其實喺日本受唔受歡迎？
係咁轉連載位 會唔會被斬架

作者就話單行本賣得差
連載我估唔差既，唔係今鋪就直接斬而唔係比佢轉刊啦
而且係第一次轉姐冇係咁轉

咁我搞錯咗
以為之前移藉咗去別刊 依家再去web

忍一忍啦後面真係好好睇架

分鏡完美表達成個動作流程，好撚正

呢套正野 睇完勁有衝動學卡波耶拉
不過剩係側手翻已經GG

好好睇

我都已學但係對體能要求好似好高

想*

leave name